如果我係太子目擊者記者會嘅女義士我會喊到仆街囉

屌你哋老母人哋已經鼓起勇氣揭發自己受左黑警嘅性暴力 真係聽到我又嬲又心痛
仲要加埋有人失蹤同俾人打到嘔白泡隨時死埋添啊屌
死人啊而家
明明係核彈級證據 點知俾個柒婆講幾句廢話扮撤回啲注意力就去撚曬個到 佢而家動議炸屌你老母 過撚左十一同人權法未又係俾班仆街建制否決
林鄭條仆街隨時係因為知死左人同驚件事搞大先話撤回炸屌佢老母
一日都唔撚洗就無乜人講呢件事
好撚嬲啊！！！！！！！！！！！！

同我推爆佢啊

推撚到黨鐵俾cctv

p牌仔推唔撚到post 請大家幫幫手推 義士不是condom

推

中哂

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

手足們 夠啦 頂唔順

Push

黑警填命

推推推

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

831

推撚爆佢

push

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

五大訴求 缺一不可
帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

推，仆街呢個好撚大獲

推爆佢

推 推走柒婆post

真係打死人，佢可唔可以請律師拎cctv?

推唔到

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推！

pisg

啱唔好比人spin走

CCTV ah dllm

幫推!!!

Pish

五大訴求 缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推啊

一定要推！

推！！！！！！！

97機場

推
我要知道太子所有市民既情況

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

失蹤謀殺啊

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推啊屌你

我要CCTV

CCTV!!!!!!!!!!!

咪旨意走得甩呀

手足啊
如同手足

逼黨鐵交cctv

就算死都要同埋班仆街死黑警死！

Cctv！屌佢老母！

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

推呀
要cctv呀

推
831
89

841

831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

屌你老母

黑警死全家

推唔到aaaaaaaa

非法治港 天滅支共

上

一定要保護義士

香港人太善忘

推上熱門！

推呀屌

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

消防快D出黎交代失蹤義士下落

推左先

推呀 還我太子真相

推 我地有無人性

Pishhhhhh

推呀！
五大訴求
缺一不可

屌佢地老母點可以就咁完

打死人呀

推tui

Up

推推推...到有傳媒朋友幫手

記者會講完有日本人拉
就有日本領事館出嚟證實
一定要煲大比藍絲聽呀

我地可以做d咩

追究警暴

幫推
呢個時機放片分分鐘想spin走呢單野

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

點先拎到cctv

612 721 811 831

點先聯絡到佢屋企人

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

推大力d!

推呀屌你老母 死人呀大佬

放心，仲有我你到推吓先!

龍小姐 我撐你嫁
希望你知道啦

消防快D出黎交代失蹤義士下落
生同死都要交代呀

我地會支持你架!

推呀推呀

唔好唔記得太子恐襲

大力推（1/10）

大力推（2/10）

大力推（3/10）

大力推（4/10）

大力推（5/10）

大力推（六/10）

覺得真係死左人

大力推（柒/10）

大力推（捌/10）

大力推（玖/10）

大力推（10/10）

屌你老母，有冇咁撚易俾人帶風向呀！612 721 811 831 仲有其他核彈都唔撚把握！新嶺屋強姦！酷刑！太子站殺人

Pushhhh

推到有cctv

Tui

big push!!!!!

CCTV!!!

推
一定有事發生過！

831 831

推
仲有尋日15歲手足

pish

Cctv

9.7機場
9.8美領

721 811 831 902

推呀 根本冇可能完件事

推有用post

平反831

我有睇到

黨鐵出黎

黑警死全家

P牌仔推唔倒
想快d爭取埋其他果四個訴求一定要Focus番落黑警濫權
幫推呀大家

見字幫手copy廣傳 星期五1930千人太子站獻花
煲大個輿論
生要見人 死要見屍

唔可以俾林鄭spin到

唔可以比佢沉 好撚嬲

幫推

推阿

推撚到黨鐵交出CCTV

721
831

share

831 一定要知真相

推呀

好心痛
我要真相

P牌推唔到

我地現家做就只可以單方面假設真係死左人
因為有人失蹤搵唔返
再大大力煲大831死人呢件事情
政府拎唔出有力證據
我地就一口咬定 人 已 被 黑 警 打 死！

五大訴求，缺一不可

我地現家做就係單方面假設真係死左人
因為有人失蹤搵唔返
再大大力煲大831死人呢件事情
政府拎唔出有力證據
我地就一口咬定 人 已 被 黑 警 打 死！

還原太子恐襲真相

嬲呀

推 核彈

推黎有撚用

推推推推

cctv

831 CCTV！交代真相

推呀！
全世界煲大８３１太子站事件呀！！！

64沒有死人
831太子站沒有死人

殺人填命

721 811 831

831 CCTV!

狗話“我想屌女示威者”

推返啲核彈出黎啦！柒婆撤唔撤都冇撚用呀依家！

推！！！！！

討回公道

推！黨鐵一定要俾到cctv

一定要搵到真相

推 搵到真相為止

轉載

其實而家係咪有 議員 / 太子目擊者 申請緊睇cctv?
知唔知進度如何？

個日本人肯出黎講野就好了

Push ar push ar

O

推 要黑警填命

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

推太子

追究性暴力

推撚7爆佢

推呀屌你

黨鐵快交出cctv
唉 真係好心痛。。

推一次

推兩次

推三次

推四次

推五次

五大訴求 缺一不可

推六次

721 831

推七次

光復香港 時代革命

推八次

香港人加油

推九次

97機場見 98美國領事館見

推十次

黑警死全家

PUSH!!

幫推 正評 應有之義

CCTV

9月遊行重頭炮！到時一齊揮美國旗同唱美國國歌快啲練定

要10億美金定香港

搵返佢地出黎呀屌

推！！！！

係 好

繼續推

其實民間記者會先出，話有日本人被捕
但黑警一直無講

咁按以上事實推論，即可以當全部係真！
（絲打出嚟講真係好大勇氣）

Push 推到聽朝

推爆

推爆啊

社工話有女仔去廁所唔比閂門 又match

推呀屌黨鐵老母

PISH

黨鐵交cctv

死幾多人佢都唔會怕

佢係想分化淺藍黃中支持反送中

再把「極少數」暴徒 依法拉哂嚴正執法

同時亦希望扮讓步令美國香港人權法案冇咁易過

831 太子站

目前2個focus:
831 CCTV
908 美領遊行

不會忘記！